# Примеры кода из различных проектов
- Insurance -- 20.04.2021 небольшой заказ на фрилансе
- ByChords -- 10.04.2021 код из моего стартапа

## Открытые библиотеки:
https://www.npmjs.com/package/dynamic-rest-middleware

Библиотека не то чтобы популярна, но я использую и какие-то люди используют и этому безумно рад :з

Есть еще но они не в лучшем состоянии и без документации (выложу позже)